是靚晚 日式嘔飯

晏晝經過藍野家，見到好多癈老食下午茶
諗起自己都好耐冇食了，以前成日食兩個下午茶餐
谷鬼氣，衝返屋企自己煮

牛肉飯真係懶人料理，半個鐘食得

隻強好性感

點解我地咁夾
但我為慳幾蚊無要到溫泉玉子

啲牛邊度買
呢度幾多份量大約幾錢
會唔會貴過出去食

幾濕潤

自己整隻蛋除開三四蚊一隻咋

我街市凍肉鋪買一磅美國肥牛$78，有再平啲既應該四五十蚊一磅，不過肥好多

牛$78＋四隻強$10＋洋蔥$2＋米/調味料/水電煤$10( 9估)＝$100

兩個人食除開五十蚊位，但牛肉我煮太多，其實夠三個人食

其實煮得多，識買野就識計數，想平過出面食一定得，行多啲街市啦

想奶嗎？

中意嘔飯超多洋蔥

$78磅算好靚肥牛

佢有再貴啲$118磅，窮撚唔捨得食買中間價就好了

買過128 一磅 食完好難返轉頭

我通常屋企燒肉先會買靚肉，灑幾粒鹽已經好正
嘔飯呢啲有汁既就食平啲

可能以前食開卜野家...覺得牛飯真係要最CHEAP 最賤先似
仲要UN UN地既

你講起又係
食過有一半都係肥肉，食到想講粗口，但諗起只係廿幾蚊，就算啦

係 懶人福音

詩今晚食咩

魚

呢邊冇香港d火鍋肉片，我都想食嘔飯

你收埋咁多靚牛，手切牛黎整

好撚入味